如果係ig shop買野過左數 但放鳩我飛機 有無得告佢？

如題

你要睇下間鋪有無BR